% Meyers_Chris_Resume.tex

\input{Meyers_Chris_Settings}

\begin{document}

% =================================== Header ===================================
\input{Meyers_Chris_Header}

% ================================= Experience =================================
\hrule
\vspace{-0.4em}
\subsection*{Experience}

\begin{itemize}
  \parskip=0.1em

% BEGIN Experience
  \item
  \headerrow
    {\textbf{Esc Suporte Informática}}
    {\textbf{Uberaba, MG}}
  \\
  \headerrow
    {\emph{Estágiario}}
    {\emph{Out 2015 -- Dez 2015}}
  \begin{itemize*}
    \item Estagiário na área de suporte a informática .
    \item Contribui para o reparo de peças e a manutenção de computadores.
    \item Foi feito também reparo de sistemas operacionais e formatação dos mesmos.
  \end{itemize*}

% END Experience

\end{itemize}

% ================================== Education =================================
\hrule
\vspace{-0.4em}
\subsection*{Education}

\begin{itemize}
  \parskip=0.1em

% BEGIN Education
  \item
  \headerrow
    {\textbf{Instuto Federal do Triângulo Mineiro (IFTM)}}
    {\textbf{Uberaba, MG}}
  \\
  \headerrow
    {\emph{Ensino Médio integrado ao Técnico em Manutenção e Suporte em Informática}}
    {\emph{Fev 2013 -- Dez 2015}}
  \\
  \item
  \headerrow
    {\textbf{Universidade de Brasília}}
    {\textbf{Brasília, DF}}
  \\
  \headerrow
    {\emph{Bacharelado em Engenharia de Computação}}
    {\emph{July 2016 -- Atualmente}}
  \\
% END Education

\end{itemize}

% ============================== Technical Skills ==============================
\hrule
\vspace{-0.4em}
\subsection*{Technical Skills}

\begin{itemize*}
% BEGIN TechnicalSkills
  \item Experiência em desenvolver alguns softwares em \C++,Phyton e C\.
  \item Experiência em desenvolvimento web usando as linguagens e pacote LAMP (Linux, Apache, MySQL, PHP) e JavaScript.
  \item Experiência com hospedagem de sites cPanel e algumas plataformas como concrete5, WordPress, e Drupal Content Management Systems (CMSs).
  \item Experiência escrever alguns scripts em Python afim de automatizar algumas tarefas.
  \item Experiência com GitHub, ClearCase, and Subversion controladores de versão.
  \item Experiência em debugar software com GNU debugger (GDB).
  \item Bem confortável com Windows, macOS, and Command Line Interfaces (Unix e Linux).
  \item Experiência em instalação, manutenção, e relocação de data centers hardware.
% END TechnicalSkills
\end{itemize*}

\end{document}
